[jj插水銀]有關貓寵物酒店

黎緊會離開屋企一排 毒撚一個又冇咩朋友有養貓可以幫手
想問下有冇近大埔嘅寵物酒店介紹下
好驚貓仔會比無良個啲搞病
希望大家幫幫手

pish

pishhhh

我用寵物褓姆 上門的

點保證唔會病...

可唔可以講多啲

保證唔到都想搵間好啲嘅安心啲

但呢d上門既你地會放心交條鎖匙畀人？

問過屋企人
無人肯
唔係錢既問題
係安全
同保障

最後要屋企人湊番

搵貓酒店係會唔放心
好明果種心情

但喺屋企冇人 早知識多啲朋友

仲有兩個月 究竟有冇一個令貓奴安心啲嘅方法

大埔舊墟 近華立果到有間寵物酒店 可以去問下價
我試過擺番低係寵物店一個星期 佢會幫手代養
不過我見個環境大部分時間都係困籠 冇乜得點比隻貓行下

2個月內結識新朋友

如果做到又點會喺毒撚

唔該晒 得閒去問下先
個次turns out oj?

你留個tg我可以幫你呀

因為我一個人住 無所謂
佢會每日影返D 貓相 (有時會連埋收據影 證明日子）
已經用過4次 後來我再裝埋cam
(純粹掛住D 貓）
我都係睇蘋果介紹過 自己用咗之後覺得幾好
你可以google 蘋果 + 寵物褓姆 應該有